# windwant-service

一系列应用示例

1. algorithm

  算法：一致性算法（一致性哈希算法）；加密算法；排序算法

2. concurrent-service

  并发相关；线程相关测试 同步队列 同步工具 线程池框架 返回值 线程间通信

3. consul-service

4. cxf-service

5. elasticjob-service

  当当 elastic job 应用测试项目  分布式定时任务框架 elastic-job

6. httpserver-service

  http server；ftp ...

7. io-service

  aio；io；nio

8. java-design-pattern

  设计模式：创建；关系；结构

9. jax-rs-service

  rest-web-service；jersey RESTful

10. jetty-service

  jetty服务器应用实例 1. servlet 应用  2. websocket 应用

11. nativemethod-service

  nativemethod ExecWinNativeMethod：java调用windows 本地方法  ExecPython：java调用python脚本

12. netty-service

  netty websocket HttpFileServer  protobuf  marshalling

13. rocketmq-service

  rocketmq 应用

14. spring-aop-service

  spring aop 应用实例 1. 自定义注解及使用，注解aop 2. cglib、javassist、jdk 动态代理，应用测试 3. ehcache 缓存  4. hibernate

15. spring-oxm-service

  spring-oxm 操作 xml

16. zookeeper-service

  zookeeper：服务协调管理工具 queue：队列应用，消费队列，生产者 消费者模式，消费阻塞等待 barrier：同步屏障，控制同时到达同一条件
